# Hong Kong Cantonese translation of Views Slideshow (7.x-3.10)
# Copyright (c) 2023 by the Hong Kong Cantonese translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Views Slideshow (7.x-3.10)\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-30 07:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Hong Kong Cantonese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Slideshow"
msgstr "幻燈片"
msgid "Previous"
msgstr "前個"
msgid "Next"
msgstr "下個"
msgid "Action"
msgstr "喐作"
msgid "Top"
msgstr "頂部"
msgid "Views"
msgstr "視圖"
msgid "Sync"
msgstr "同步"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"
msgid "Random"
msgstr "隨機"
msgid "Transition"
msgstr "過渡"
msgid "Style"
msgstr "樣式"
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高級選項"
msgid "Timeout"
msgstr "間歇"
msgid "Skin"
msgstr "皮膚"
msgid "Pause on hover"
msgstr "懸停時暫停"
msgid "Views Slideshow"
msgstr "視圖幻燈片"
msgid "Effect"
msgstr "效果"
msgid "Speed"
msgstr "速度"
msgid "Widgets"
msgstr "微件"
msgid "of"
msgstr "嘅"
msgid "Pause"
msgstr "暫停"
msgid "Cycle"
msgstr "迴圈"
msgid "Untitled skin"
msgstr "未命名皮膚"
msgid "Display the results as a slideshow."
msgstr "用幻燈片顯示結果"
msgid "Timer delay"
msgstr "定時器延時"
msgid "Time in milliseconds that each transition lasts. Numeric only!"
msgstr "過濾持續嘅時間值（毫秒），只能係數字"
msgid "Pause when hovering on the slideshow image."
msgstr "當滑鼠懸停喺幻燈片圖片時暫停幻燈片"
msgid "!setting must be numeric!"
msgstr "!setting 必須為數字!"
msgid "Initial slide delay offset"
msgstr "初始嘅幻燈片延時"
msgid ""
"Amount of time in milliseconds for the first slide to transition. This "
"number will be added to Timer delay to create the initial delay.  For "
"example if Timer delay is 4000 and Initial delay is 2000 then the "
"first slide will change at 6000ms (6 seconds).  If Initial delay is "
"-2000 then the first slide will change at 2000ms (2 seconds)."
msgstr "第一張幻燈片過渡時嘅時間值（毫秒），呢個值將會與「定時器延時」相加，例如：定時器延時設置為4000毫秒，初始嘅幻燈片延時設置為2000毫秒（2秒），嗰麼第一張幻燈片過渡時嘅時間係6000毫秒（6秒），如果初始嘅幻燈片延時設置為-2000毫秒，嗰麼第一張幻燈片過渡嘅時間為2000毫秒（2秒）"
msgid "ClearType"
msgstr "ClearType（微軟反鋸齒字體顯示技術）"
msgid "ClearType Background"
msgstr "ClearType 背景"
msgid "documentation"
msgstr "文檔"
msgid "Advanced Help module"
msgstr "高級幫助模嚿"
msgid "Pause On Click"
msgstr "點擊時暫停"
msgid "Pause when the slide is clicked."
msgstr "點擊幻燈片時暫停"
msgid "Make the slide window height fit the largest slide"
msgstr "畀幻燈片窗口高度適合最大嘅幻燈片"
msgid "End slideshow after last slide"
msgstr "最後張幻燈片以後結束播放"
msgid "Start Slideshow Paused"
msgstr "開始時幻燈片暫停"
msgid "Start the slideshow in the paused state."
msgstr "開始幻燈片時使用暫時狀態"
msgid "Start On Last Slide Viewed"
msgstr "從最後次瀏覽嘅幻燈片開始"
msgid ""
"When the user leaves a page with a slideshow and comes back start them "
"on the last slide viewed."
msgstr "用戶瀏覽幻燈片時離開以後又返嚟，從最後次瀏覽嘅幻燈片開始"
msgid "Length of Time to Remember Last Slide"
msgstr "記住最後張幻燈片嘅時間"
msgid ""
"The number of days to have the site remember the last slide. Default "
"is 1"
msgstr "網站記住最後張幻燈片嘅天數，預設係一日"
msgid ""
"Amount of time in milliseconds between transitions. Set the value to 0 "
"to not rotate the slideshow automatically."
msgstr "過渡之間嘅時間值（毫秒），設置為「0」則唔自喐播放幻燈片"
msgid "Pause When the Slideshow is Not Visible"
msgstr "當幻燈片唔會見時暫停"
msgid ""
"When the slideshow is scrolled out of view or when a window is resized "
"that hides the slideshow, this will pause the slideshow."
msgstr "當幻燈片滾喐到可視區域以後或改變窗口大小時隱藏幻燈片，呢將會暫停幻燈片放映"
msgid "How to Calculate Amount of Slide that Needs to be Shown"
msgstr "如果計算需要顯示嘅幻燈片數量"
msgid "Entire slide"
msgstr "整個幻燈片"
msgid "Set amount of vertical"
msgstr "設定垂直嘅值"
msgid "Set amount of horizontal"
msgstr "設定水平嘅值"
msgid "Set total area of the slide"
msgstr "設置幻燈片總共嘅區域"
msgid ""
"Choose how to calculate how much of the slide has to be shown. Entire "
"Slide: All the slide has to be shown. Vertical: Set amount of height "
"that has to be shown. Horizontal: Set amount of width that has to be "
"shown. Area: Set total area that has to be shown."
msgstr "選擇如何計算顯示幾幾個幻燈片，整個幻燈片：顯示所有嘅幻燈片，垂直：設定顯示嘅高度值，水平：設定顯示嘅水平值，區域：設定顯示嘅總共區域"
msgid "Amount of Slide Needed to be Shown"
msgstr "需要顯示嘅幻燈片數量"
msgid "Items per slide"
msgstr "每張幻燈片嘅項目"
msgid "The number of items per slide"
msgstr "每張幻燈片嘅項目數量"
msgid "View Transition Advanced Options"
msgstr "查睇過渡效果高級選項"
msgid ""
"The sync option controls whether the slide transitions occur "
"simultaneously. The default is selected which means that the current "
"slide transitions out as the next slide transitions in. By unselecting "
"this option you can get some interesting twists on your transitions."
msgstr "同步選項控制幻燈片嘅過渡係否同時發生。預設情況下為選中狀態，意味着當前幻燈片過渡出去嘅時候，下張幻燈片同時過渡進嚟。如果取消選中此選項，喺過渡嘅過程中會產生一啲有趣嘅扭曲現象。"
msgid ""
"This option controls the order items are displayed. The default "
"setting, unselected, uses the views ordering. Selected will cause the "
"images to display in a random order."
msgstr "呢個選項可以控制幻燈片嘅排序，預設嘅設置係 未選擇，呢會使用視圖嘅排序，選中以後會隨機顯示幻燈片圖片。"
msgid "View Action Advanced Options"
msgstr "查睇喐作高級選項"
msgid "If selected the slideshow will end when it gets to the last slide."
msgstr "如果選中，幻燈片播放到最後張時就停止播放。"
msgid ""
"If unselected then if the slides are different sizes the height of the "
"slide area will change as the slides change."
msgstr "取消呢個選項以後如果幻燈片尺寸唔同，幻燈片區域嘅高度會隨着幻燈片嘅改變而變化。"
msgid "Internet Explorer Tweaks"
msgstr "Internet Explorer 微調整"
msgid ""
"Select if clearType corrections should be applied (for IE).  Some "
"background issues could be fixed by unselecting this option."
msgstr "如果必須用到 clearType 修正（IE瀏覽器），請選中此選項。取消選中此選項能夠修復一啲背景方面嘅問題。"
msgid ""
"Select to disable extra cleartype fixing.  Unselect to force "
"background color setting on slides)"
msgstr "選中以禁用額外嘅 cleartype 修正。唔選中則強制使用幻燈片嘅背景色設置。"
msgid "jQuery Cycle Custom Options"
msgstr "jQuery Cycle 定製選項"
msgid "Click here to view the documentation for Views Slideshow Cycle."
msgstr "點擊呢兒瀏覽 Views Slideshow Cycle 嘅文檔。"
msgid ""
"Views Slideshow Cycle help can be found by installing and enabling the "
"!advanced_help"
msgstr "啟用 !advanced_help 可以查睇 Views Slideshow Cycle 嘅幫助。"
msgid "Views Slideshow: Cycle"
msgstr "Views Slideshow: 迴圈"
msgid "Adds a Rotating slideshow mode to Views Slideshow."
msgstr "添加個旋轉幻燈片模式至視圖幻燈片。"
msgid "Slides"
msgstr "幻燈片"
msgid ""
"Select the skin to use for this display.  Skins allow for easily "
"swappable layouts of things like next/prev links and thumbnails.  Note "
"that not all skins support all widgets, so a combination of skins and "
"widgets may lead to unpredictable results in layout."
msgstr "為呢個顯示選擇皮膚，皮膚可以改變布局嘅一啲乜嘢，比如「前進/後退」鏈接和縮略圖等，注意並唔係所有嘅皮膚都支持 widget，所以唔同嘅皮膚和 widget 嘅組合可能會引起唔可預料嘅布局效果。"
msgid "Slideshow Type"
msgstr "幻燈片類型"
msgid "!module options"
msgstr "!module 選項"
msgid "!location Widgets"
msgstr "!location 微件"
msgid "Should !name be rendered at the !location of the slides."
msgstr "!name 顯示喺幻燈片嘅 !location"
msgid "Weight of the !name"
msgstr "!name 嘅權重"
msgid ""
"Determines in what order the !name appears.  A lower weight will cause "
"the !name to be above higher weight items."
msgstr "決定 !name 嘅顯示順序，權重低嘅 !name 會顯示喺權重高嘅條目嘅上邊。"
msgid "Wait for all the slide images to load"
msgstr "等待所有幻燈片圖片載入"
msgid ""
"If selected the slideshow will not start unless all the slide images "
"are loaded.  This will fix some issues on IE7/IE8/Chrome/Opera."
msgstr "啟用以後幻燈片只有喺所有幻燈片圖片都載入以後才開始播放，呢可以修復一啲喺 IE7/IE8/Chrome/Opera 上嘅錯誤。"
msgid ""
"To use the advanced options you need to download json2.js. You can do "
"this by clicking the download button at !url and extract json2.js to "
"sites/all/libraries/json2"
msgstr "諗使用高級選項你需要下載 json2.js，喺呢個地址：!url，下載以後把 json2.js 放喺 sites/all/libraries/json2 下邊。"
msgid "Advanced Option Value"
msgstr "高級選項值"
msgid "Update Advanced Option"
msgstr "更新高級選項"
msgid "Applied Options"
msgstr "已經應用嘅選項"
msgid ""
"How long should it wait until it starts the slideshow anyway. Time is "
"in milliseconds."
msgstr "等待幾耐後開始播放幻燈片，單位係毫秒。"
msgid "The options for !module does not exists."
msgstr "!module 嘅選項唔存喺。"
msgid "Directory @path was created"
msgstr "目錄 @path 被創建"
